<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".ui.login.signup.Login_Signup_AgreementActivity">

    <RelativeLayout
        android:id="@+id/panel"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="?actionBarSize"
        android:background="@color/blue"
        android:orientation="horizontal"
        android:weightSum="16"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent">


        <TextView
            android:layout_width="311dp"
            android:layout_height="40dp"
            android:layout_alignParentTop="true"
            android:layout_alignParentEnd="true"
            android:layout_alignParentBottom="true"
            android:layout_toEndOf="@+id/back"
            android:background="@color/blue"
            android:gravity="center_vertical"
            android:paddingEnd="25dp"
            android:text="Пользовательское соглашение"
            android:textAlignment="center"
            android:textColor="@color/orange"
            android:textSize="20sp"
            tools:ignore="RtlCompat" />

        <ImageButton
            android:id="@+id/back"
            android:layout_width="45dp"
            android:layout_height="50dp"
            android:layout_alignParentTop="true"
            android:layout_alignParentBottom="true"
            android:background="@color/blue"
            android:src="@drawable/ic_baseline_chevron_left_24" />
    </RelativeLayout>

    <TextView
        android:id="@+id/textViewAgreement"
        android:layout_width="0dp"
        android:layout_height="0dp"
        android:clickable="true"
        android:padding="5dp"
        android:scrollbars="vertical"
        android:text="На основании Федерального Закона Российской Федерации от 27 июля 2006 гN 152-ФЗ «О персональных данных» Я подтверждаю, что указанные мною при регистрации персональные данные, а именно: Ф.И.О., контактный телефон, e-mail, адрес моего нахождения (для доставки заказа), а также иные сведения, которые я сообщу индивидуальному предпринимателю (интернет-маркет «FoodMarket») (далее - ИП Перепелица Вячеслав Николаевич), юридический адрес: 600000, Приморский край, г. Уссурийск, улица !!!! д. !!! кв. !!!, сообщены мною по своей воле и в своем интересе путем заполнения электронной анкеты в приложении FOOD MARKET B целях получения от ИП Перепелица Вячеслав Николаевич услуг и приобретения товаров в интернет-маркете «FoodMarket», создания информационной системы (хранения как на материальном носителе, так и на электронном), для обработки таких данных любым не запрещенным законом способом (включая сбор, запись, cистематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), извлечение, использование, передачу (распространение, предоставление, доступ), обезличивание, блокирование, удаление, уничтожение), в том числе, для обеспечения проведения маркетинговых акций, продвижения товаров, работ и услуг путем осуществления со мной прямых контактов по различным средствам связи с использованием средств автоматизации и без таковых. Настоящим я признаю и подтверждаю, что в случае необходимости предоставления Персональных данных для достижения указанных выше целей третьему лицу (в том числе Партнерам ИП Перепелица Вячеслав Николаевич), а равно как при привлечении третьих лиц к оказанию услуг в указанных целях, передачи Обществом принадлежащих ему функций и полномочий иному лицу, ИП Перепелица Вячеслав Николаевич вправе в необходимом объеме раскрывать для совершения вышеуказанных действий информацию обо мне лично (включая мои Персональные данные) таким третьим лицам, их агентам и иным уполномоченным ими лицам, а также предоставлять таким лицам соответствующие документы, содержащие такую информацию. Также настоящим признаю и подтверждаю, что настоящее согласие считается данным мною любым третьим лицам, указанным выше, с учетом соответствующих изменений, и любые такие третьи лица имеют право на обработку персональных данных на основании настоящего согласия. Настоящим в соответствии с п. 1, ст. 18 Федерального закона Российской Федерации от 13 марта 2006 г. N 38-ФЗ 'О рекламе я безусловно соглашаюсь на отправку на мой телефон и адрес электронной почты сообщений о статусе заказа, Новостях и акциях общества. Срок, в течение которого действует настоящее Согласие, составляет 1 (один) год и длится до моего отзыва Согласия, который я должен(на) буду предоставить в письменном виде под роспись о получении уполномоченному представителю Общества, по адресу: 600000, Приморский край, Г.Уссурийск, улица !!!!! д. !!! кв. 11, с требованием о прекращении обработки указанных персональных данных (кроме данных, подлежащих безусловному хранению в соответствии с законодательством РФ), которое должно быть исполнено не позднее 60 согласие считается данным мною любым третьим лицам, указанным выше, с учетом соответствующих изменений, и любые такие третьи лица имеют право на обработку персональных данных на основании настоящего согласия. Настоящим в соответствии с п. 1, ст. 18 Федерального закона Российской Федерации от 13 марта 2006 г. N 38-ФЗ 'О рекламе” я безусловно соглашаюсь на отправку на мой телефон и адрес электронной почты сообщений о статусе заказа, Новостях и акциях общества. Срок, в течение которого действует настоящее Согласие, составляет 1 (один) год и длится до моего отзыва Согласия, который я должен(на) буду предоставить в письменном виде под роспись О получении уполномоченному представителю ИП Перепелица Вячеслав Николаевич, по адресу: 600000, Приморский край, г. Уссурийск, улица !!!! д. !!!! кв. 11, с требованием о прекращении обработки указанных персональных данных (кроме данных, подлежащих безусловному хранению в соответствии с законодательством РФ), которое должно быть исполнено не позднее 60 календарных дней с даты вручения отзыва Согласия. В случае если в течении указанного срока действия Согласия от меня не поступит отзыва Согласия, то данное согласие автоматически продлевается еще на один год. Количество продлений не ограниченно. Дополнительная информация: «Политика в области обработки и защиты персональных данных в 000 «Центр Инновационных Решений»"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/panel" />
</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>